發夢自己星期六日練跑

新手 處女發夢作品
尋晚發夢發到星期六日
我係香港練跑 仲要負重練習
咁當然如果第一次著喱啲衫練
就唔可以負太重 岩唔岩？
發夢自己去左買啲好輕既金屬練
例如幾mm厚既鋁片喱啲衫入邊個啲位